得武肺五千如何投資好？

講真，五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！

中完再中，無限中。

夠首期就出醫

得武肺 , 得天下

補充 : 萬里已經死咗

又撚新會然

咁不如用哂5000換假人仔

再塭個蛇頭鼠眼又蠢蠢地

假人仔扮真人仔再換假人仔

無限loop五餅二魚

好快有錢過馬雲

而家微訊支付
假銀紙已經一般般

All in tsla

全民5000 煲起tsla

揾下線，佢哋中完收番1000回佣

上樓不是夢

萬里（1916年12月1日－2015年7月15日），幼名秀峰，訓名萬明禮，山東東平人，中國共產黨和中華人民共和國前主要領導人之一，曾任中共第十一屆、十二屆中央書記處書記，第十二屆、十三屆中央政治局委員，國務院副總理，第七屆全國人民代表大會常務委員會委員長。

#5 我自己都發現到

47+4點解係52蚊
不過,潮文就係唔需要解釋

Po返個ig story先～

中共為咗防止有人奪位，所以發展電子支付

聽晚數錢

太多人爭

Share 武肺都係一項生意
假設首先你中左招, 你可以以半價$2500 將武肺口水賣俾其他人賺錢
$5000-$2500 = $2500, 佢地買完你口水, 去拎政府津貼都仲賺到$2500,
呢個價位相信都會有人肯買你既口水
話唔埋搵到一百個廢老做你既客戶
2500*100=二十五萬
你都咪話唔賺